【突發】高登起底組變「香港環保組」

雖然都係wfc，
不過成個page被人賣鳩咗真係笑撚死

用高登名義開既page都係賤種，根本無授權，做出呢d事唔出奇

垃圾偷文page 樓主你like左喎

人地D野再拎黎自己用,梗係環保啦